[ 打風空氣真係好差 ] 3M 7502 +60926濾罐,連運費$407

見到佢ig出post宣傳下
直接自己去網站訂

3M 7502 呼吸器& 60926濾罐單買連運費$407! #biy長期優惠價 &
相信各位都留意到香港近期既”空氣污染”情況日益嚴重, 如果你咁啱呼吸系統較弱或想買番d 高保護性既口罩旁身的話, 可以考慮同朋友一齊入貨share 運費呀!
⇊ 其他型號(價錢未包括運費) ⇊
60923 濾罐2入裝$146!
P100 (2097)濾綿4片 $118!
6502 呼吸器$140!
*直寄港澳! 運費視乎件數及重量, 買得愈多會愈抵! USD checkout! 想快d 收到可以考慮揀貴d 運費既Priority Shipping! (唔建議使用轉運)
✪ Digi-Key 既價錢雖然貴d 兼貨量唔穩定, 但就勝在買滿HKD$330 就可以免運(3個工作天內到貨)~
⇊ Source/更多實用資料請看 ⇊

推畀啲 有鼻敏感嘅人睇

24 set 60923
3 set 60926
自己買同時打算幫手足買
所以特登訂多左
原價放
有意留tg

說明書有寫
6003寫40 working hour/ 1個月

我無野講

推